iCloud 問題 求解答

我部iPhone 明明del咗啲相 但點解我喺macbook iCloud 度會出現返我部分del過嘅相

最近刪除？

幾個月前del㗎

有機會你喺file app/finder開過嗰個張相，自動save左落mac到